特朗普牆

就算幾方糖都要兌現選舉承諾

「對唔住，可能2016年嘅楊岳橋唔應該咁講」- Over my dead body (AY is dead.)

同其他政客好唔同 唔係吹